{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076460?place[place_type]=GID&place[gid]=1076460&place[latitude]=35.1847739025&place[longitude]=129.2125182756&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모닝블루펜션"
    },
    "text": "モーニングブルーペンションは、コンス村の小さな浦口の前に位置しております。 ペンションは最近リニューアルされ、清潔な施設と客室を提供しています。 駐車場も広く設けられており、車をたくさん駐車しても不便ではありません。 客室ごとにテラススペースがあり、バーベキューパーティーやティータイムを楽しむことができます。 ペンションは常に最善を尽くしてお客様のために努力し、休息と思い出を作ることができる空間になるよう努力します。 チェックイン時間とチェックアウト時間はそれぞれ15:00と12:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 最大人数超過やペット同伴の場合、入室は拒否されることがあります。この場合、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。 入室と退室時間を遵守していただき施設毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 ペンションでバーベキューを楽しみたい場合は、料金をお支払いいただく必要があり、駐車は可能です。 釜山の観光地としては松亭海水浴場、龍宮寺、海雲台、タルマジキル、広安里、龍頭山公園、BIFF文化の街、チャガルチ市場、太宗台、五六島などがあります。 ペンションでは様々な客室を提供し、各客室は最大収容人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーニングブルーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションはコンス村の小さな浦口の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションは最近リニューアルされ、清潔な施設と客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、モーニングブルーペンションの駐車場は広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションの客室ごとにテラススペースがあり、バーベキューパーティーやティータイムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションは常に最善を尽くしてお客様のために努力し、休息と思い出を作ることができる空間になるよう努力します。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションのチェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションに追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションに追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションでは最大人数超過やペット同伴の場合、入室は拒否されることがあります。この場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションでは未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションの客室利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションの入室と退室時間を遵守していただき施設毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションの客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションの客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションでは客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションでは何をすることができますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションでは他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションでバーベキューを楽しむにはどうすればいいですか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションでバーベキューを楽しみたい場合は、料金をお支払いいただく必要があり、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山の観光地としてどのような場所がありますか？",
            "answer": "釜山の観光地としては松亭海水浴場、龍宮寺、海雲台、タルマジキル、広安里、龍頭山公園、BIFF文化の街、チャガルチ市場、太宗台、五六島などがあります。"
        },
        {
            "question": "モーニングブルーペンションではどのような客室がありますか？",
            "answer": "モーニングブルーペンションでは様々な客室を提供し、各客室は最大収容人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 963
    }
}